中大 MPhil (Gender Studies) 同 LingU MPhil (English)

請問有無人知道難唔難入？入得到既話大概GPA 幾多？

報MPhil唔係淨係睇gpa
Gpa只係基本門檻

兩科完全唔同方向喔

中大Gender Studies 可以揀主要係English department 讀